絕食伯伯

其實可唔可以勸下伯伯食番野？
個濕鳩政府係唔會理你，身體緊要
始終年紀大，到真係頂唔順先食可能都冇用，器官已受損，希望佢快d食番野啦，真係唔知幾時唔掂..

推